同異性出街噴唔噴香水

但係如果對方對你用嘅香水鼻敏感點算好

梗係用 唔通買嚟做擺設
怕對方敏感可以噴淡啲

返工都噴啦 唔噴買黎做咩

噴滴露is ok 👌

呢個時勢好似直接噴佢個口好啲

但係之前試過對方聞到之後敏感
場面勁尷尬都唔知點算好

咁再同呢個人出街咪唔噴